就黎痛撚死我,救命

肩膊位痛到好想喊
成晚瞓唔著
上網睇過好多舒緩方法都試過
有冇人幫到我

睇醫生

準備聽日去睇
但依加真係痛到典典下
冇得瞓
好想喊

熱毛巾

咪撚煩住哂